1000 直播 留守VS總辭，我的立場。 #徐時論

1000 直播
留守VS總辭，我的立場。
#徐時論
Aug 19, 2020

徐時論 TsuisTalk
138K subscribers

留守VS總辭，我的立場。

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性